識咗好耐嘅好朋友可以點樣發展?

以前互相鍾意過(但當時唔知 係近期先知)
算係時間問題錯過咗

講返少少背景，大家中學識落，玩得幾埋，不過畢業之後開始少咗聯絡，係今年先再開始傾吓閒偈

到近排佢失戀，言語中就透露過話需要d時間，咁呢段時間我應該點做好，因為同時間有個男仔追緊佢

由於係好耐嘅好朋友，所以有好多複雜情緒同狀況

求巴絲/過來人俾d建議/分享吓

吊橋，照拗手瓜

留意返，冇申利非gay

到頭來只會冇咗個好朋友，呢啲嘢留返FF好過

大家都係男人有咩咪除褲格掂佢

吊橋係咩意思
成句意思即係同個男嘅死過?

非gay
非gay
非gay
多謝提醒 希望嚟得切

呢樣就係複雜情緒其中一樣

非gay
定係你講緊同追佢個男仔格驚個男仔轉機由追佢變追我

講緊你地全部都係男人

有1個唔係呢 係一個嬲字嚟

要有嘢一早有咗嘢

留名學野

留名學嘢too

你可以比啲暗示佢
睇下佢反應
至於追緊佢既男仔 你可以無視
從來覺得兩個人一齊唔會係因為有人追而揀

落藥

又唔可以咁講嘅…真係身邊擦過咗幾次都唔為意 希望今次可以搵得返再捉住

其實有同common fd打聽過…話唔多自在
但驚嘅位係佢話好似對個男仔有d好感
不過你都有道理
與其自己鑽牛角尖同人比較 然後就自卑自暴自棄
倒不如放開d正面d 咁樣先做得返自己(努力學習緊)

唔要召喚潮文

可以分享吓自己情況一齊度吓計

分享吓 一齊諗吓辦法

push

我有個frd又係好似你咁大學畢業埋先一齊
完全唔覺佢兩個中學嗰陣有嘢
更加完全估唔到佢兩個點開始

你呢啲冇一直傾開玩開可以放心去馬
真係好朋友就難啲一齊

真心鐘意人 又覺得對方值得你等待嘅就俾啲時間佢
唔好急 陪多啲佢 約佢食吓飯 出吓街
傾傾吓再放開啲 就知道佢對追緊佢嗰個人/而家再拍拖有咩諗法
個人覺得急唔嚟 同埋佢如果真係對追緊佢嗰個男仔有意思你都好難做啲咩 唯有做好自己 呢段時間好好陪住佢 巴打加油

呢d嘢好難估嘅我都識有對係估唔到嘅 其中一方係成日取笑另一方 本身又係冇咩交集

都係 又唔係朝夕相對嗰隻
不過佢以為佢唔係我鍾意嘅類型 所以就認定只會係好朋友

我真係好自私
以為自己可以好快move on到其他人都一定係
又淨係諗自己成唔成功而唔係對方點諗
而家點醒咗我
多謝你

佢有咩事都倍住佢
留名學嘢

屌以為自己開po

可能之前太急嚇親佢 搞到而家想陪都難

可以分享吓互勵互勉

咁又慘啲
知唔知佢點解分手？

"突然諗起同佢嘅一點一滴"
好有同感
我自己都係一直對佢有好感
但礙於種種因素要壓抑住唔俾再諗落去
到到而家大家都單身
先真係敢諗而又察覺到真係嗰種feel

但你整體情況就真係似上面有巴打講過嘅
係有一直玩開而又好熟嘅好朋友
真係難搞咗d
不過可以誠實同有膽量咁面對同確認個感覺 好波

咩都講一餐既話有冇傾過吓愛情觀之類?
可以俾多d接受到嘅程度嘅身體接觸
俾signal嘅同時都可以等佢自己都認清個感覺
同埋有冇咩common fd可以打聽到d嘢

其實只係我諗太多
早排佢忙約佢唔成佢話等佢再約
而我見佢一直未約就會諗係唔係唔想見我
變到我唔敢主動約佢

簡單嚟講係對方太被動 淡咗

日日約佢食飯，陪佢

扮哂好關心佢
個女仔習慣咗咪搞掂囉

又係喎!
差d奶嘢
都係師兄心水清

同男朋友識左兩三年先一齊
當初我都冇諗過會同佢有機會發展
純粹當佢係岩傾岩玩嘅朋友
但幾個月前 佢係我失戀嘅時候
成日陪我WhatsApp
會有意無意咁關心我
又話如果我唔慣自己一個人
可以搵佢陪
岩岩失戀嘅女仔好易俾呢啲說話攻陷
就係呢句咁warm嘅說話令我開始中意佢

隔住mon都覺得感動
戥你地開心啊可以修成正果 祝福你地!!!
都俾到勇氣我 多謝

之前就係約得太密 而家掌握緊個適當距離

聽我講 吾系甘牙

約到咁出下去旅行就完事啦

劑劑都約食飯，你唔悶佢都悶

愛情觀相近係好事嚟啊
聽巴打描述個女仔都偏係內向同單純d
所以就算佢本身真係有意思
但未到真係好肯定人地係鍾意佢都唔敢有太大表示
又或者真係有d遲鈍
就要靠你努力d喇

好吖!希望聖誕前聽到好消息 祝福你

學新語言 學樂器
可能係佢眼中我好多女性朋友，唔愁無異性
我諗我要改變佢對我呢種感覺
要主動啲
我係嗰種平時撩女仔撩到傻
到真係中意個女仔就成個毒撚咁
巴打你都要加油
盡量揾共同語言
教你個方法

祝大家聖誕前搞掂

屌㩒錯制

留名同問

我明 對住鍾意嘅人有時會口啞啞轉數都慢咗幾拍

以前真係唔po嘢
而家多咗po嘢都真係因為巴打你講咁想搏佢注意
多謝巴打建議 我都r吓嘢一齊去學去玩
加油